新冠肺炎終於爆發完，香港社會大半年來首度回復正常

有班黃絲細蚊仔話要攬炒得啖笑

究竟要幾低賤先會想成個社會同佢哋一齊死

睇住佢地要攬炒再望下上班台

識諗嘅去晒考政府啦
新冠疫情底下今年fg起薪一定會跌

一邊話要攬炒
一邊屌人出街，屌人唔戴口罩

創造5000個青年職位你唔返我返

日日話內地生搶晒本地就業
依家有工又唔開
經濟差又嘈嘈貢
香港人都幾麻煩

班細蚊仔資產=0

啲中學雞咪又係攤大手板問屋企攞錢
未捱過苦講經咩

見到個post咁搶口 睇下係咪五毛
點知原來又係波台垃圾

淡化撚死全家

嘩 係五毛

block

因人廢言

其實內容上冇分別

因為你哋見到異見聲音就將對方打成五毛/波台垃圾
無視現實
一個人的抗爭永遠唔會改變世界

好波😂👍🏻

懲教好多黃 我考懲教算